咩情況之下想屌柒另一半？

如題

佢除晒衫個時

唔會

呻佢屋企啲野個陣
關我春事咩

口頭上個隻屌

師兄A0?

調教佢嗰時

擘大口嗰陣時

咁你都幾仆街喎求安慰姐

就遲到仲係到慢慢化妝

佢屎忽寫左SLUT果陣

遲成個鐘

真係抵屌既

大大力屌

利申 我都成日遲到

覺得佢好撚煩係咁口upupup嗰陣

長期打機呢啲真係唔屌唔得

老屈我

成日話要呢樣要果樣果時
利申：失業左就黎大半年

口upup屌柒你

老屈咩先

買d野貴唔貴

唔肯俾我搞菊花

煩

係失蹤左成個鐘，覆翻先話啱啱沖涼襯衫

：你根本就唔愛我

覺得佢好撚自私

咁廢嫁你

硬上

最好都俾哂佢 嗌交我都認輸先嘅

建議你下次都失蹤成個鐘

港女就係你養出黎

自己講過d咩自己唔記得

明明自己主動撩我一齊做某d野 到我慣左主動叫佢一齊做 佢話其實佢自己唔係咁中意做 仲話我成日逼佢做eg. facetime

可能係佢心目中太大落差

Sor9ry囉 錫女朋友唔得嘅

邊方面自私

港女唔錫得

偏食
男人老狗勁多野唔食

幾時都想

利申 屌完又要氹返 都係唔屌了

出軌唔認錯

露閪時

分手ed啦 下個會更好

好波

我諗呢啲可能佢一開始想迎合你掛

遲到

鼻敏感 係咁打乞痴 又呻鼻涕 但唔食藥
同佢講緊兩句佢又呻 呻完已經唔想講

呢d係麻撚煩

條女比第條仔寫slut係屎忽屌緊嘅情況下

屌再先算 會爆煲

以為佢自己買 如果係都冇乜野 咁佢都仆街黎 食錢

分手啦仲屌

比另一半老屈
最憎比人屈

唔屌唔得

你有權呻, 我有權嫌煩

想屌就屌
屌你啦/屌你咩
屌！
同真係用碌尻屌

頂多話幾句 好小事咋喎 大事你咪屌到仆街

乜撚嘢都老奉要人做
自己坐喺度睇手機/打機
eg食完飯，全部嘢要自己執同洗
叫幫手就得啦得啦，乜撚人嚟

全部都係佢主動提出/話做我先陪佢
似係由頭到尾我迎合佢囉
成日變黎變去真心煩 然後我燥 之後就鬧交

好似又未試過

亂洗錢

雖然自己有時都會, 頻率可能係每一兩個月手痕買左3,400 蚊野

前女友成日一野fing 幾千蚊

好撚慘 做你另一半

有性需要果陣

快過我射

放狗果時佢手機開zoom戴住headphone上堂,隻狗痾完佢為左搞緊包濕紙巾，甩左繩都唔即刻捉停隻狗而仲係企響個停車場出入口，理緊包濕紙巾個口痴實未

而我當時係拖住大狗，拎緊狗屎袋執細狗篤屎，企響三四個身位外細狗篤屎隔離，同時停車場開緊閘有車準備出

識著佢都真係喊三聲

雙重標準
自己行先果時

蠢到仆街個陣

開到聲話想要 但唔比嗰陣

成日講d唔關我事既野
唔撚想知啊！

巴打撐盡你啊！
自己野都已經好煩
仲講一堆唔撚關我事既野

睇完戲情緒好波動話我做咩無反應
話我好冷血

傾傾下計突然hea覆 eg用一個emoji覆就算嗰種

sp

食相好柒個時

係囉一齊咗都唔叫關佢事

放個不銹鋼碗去叮
屌佢老母爛臭閪

呢個真

我肯聽又唔屌柒你條八婆, 仲唔夠愛你咩

係佢個pat寫左slut嘅時候

你自己揀同個弱智拍拖, 你怪得邊個

係咁同我講邊條女好正 屌佢老母閪

話自己中立撚嗰陣

做埋啲on9野嗰陣

呢個好撚仆街 係我唔忍

呻其他野呢
工作啊朋友啊個d

笑咗

一日未結婚都唔關我事

半個鐘前先講完 屌嬲鳩

即係藍 分手啦

分咗仲等咩

其實有所謂咩?
我成撚日同條女講雞排妹好撚正想屌佢個雞屎忽
佢都係串鳩我憑你?照下鏡先啦
間唔時佢都話邊條仔好正好型又剩
是撚但啦大家都係講下

你都戇鳩
根本呢個係"你個心點對佢"既層面既問題
會因為一張濕鳩婚紙改變到?
我寫包單到時你都係彩佢都戇鳩
"我一直都係咁架啦, 一直都覺得你呻呻呻好撚煩架喎"

佢著衫果時

同我講，仲好掛住個ex，想搵佢食餐飯

唔講道理
你睇片得 我打機唔得你煲劇可以hea應 我打機唔可以hea應

喺街度大大聲當我狗咁屌嗰時

男人老狗成日唔剪指甲留到好長
鼻毛又唔剪 又唔剃鬚 食嘢jepjep聲
同佢講就扮晒委屈咁話我惡

佢幫公司ot

下... 接受唔到

男朋友箍透明牙箍的 本身個人好冇手尾
成日喺餐廳/出街食嘢 都整唔見
一個月唔見一副
每唔見一副 我都想屌柒佢

當你已經有好撚多野煩既時候,
佢仲要你將佢既家事放係你心目中第一位時,
你就知果陣煩既感覺...

你一有唔專心聽或唔記得佢之前果晚三個鐘既呻裡面每一個項目講咩,
佢就會屌你唔留心聽佢講野, 唔關心佢屋企,
你想拉開話題講下你既唔開心野時,
佢話點解只有你可以呻, 佢屋企咁大件事都唔俾呻, (無錯, 佢呻係應份, 你呻就係唔俾時間佢呻)
每次呻完之後佢只會越黎越負面,
你同佢平心理論 (例如話你屋企人都錯唔晒既, 或者你都可能要注意d 乜乜乜), 佢就會話你幫住其他人唔幫佢,
你乜都話係既係既做yes man, 佢就話你敷衍佢,
你純粹叫佢唔好嬲啦tum 下佢時, 佢就話我都無嬲, 嬲咩姐, 而家係咪連呻下都唔得
你想講下第二樣開心野將個話題帶開, 佢就話你拉開個話題唔俾佢呻
你唔出聲就叫你俾下反應

你試下到時會點?

又真

咁仆街 呢啲咁嘅脾氣唔要得

一副都幾撚貴

打機都唔撚得？

好多野你因為狀態唔好嗰陣
做錯，冇做

大大聲咁提醒你
當你又唔小心黑左下面嘅時候又同你rewind
你態度問題

到你已經唔想理佢嘅時候
就人身攻擊你

咁老實講 睇人嫁姐 如果見到條仔都好多野煩都唔會係咁chur佢 講緊係平時分擔下心事都唔過份啦

突登對住你放屁

係咁話呢樣嗰樣
屋企啲嘢乜乜乜未洗

可能佢覺得要肉體出軌先算出軌
btw手已分

餐餐都食剩 浪費食物 轉頭話想食甜品

唔洗比d時間陪下大家？

可能佢就係唔想陪你呢

支持警察

完全唔知社會發生乜事嗰時

我知真相時佢仲要講大話

因為流出走黎質問我以前有冇拍片個陣

好彩佢晚晚都會陪下我

叫佢食屎啦

捉佢一齊出去

On9左d

都幾心痛

巴打唱歌幾好聽

好撚似個撚屌ex

係呀 我都唔想聽
啲芝麻綠豆都同我講
好似冇野搵黎講咁

你平時又同佢講開咩？

呢個都抵屌 佢想你硬食哂成份租定點

講野雙重標準
成日話我一樣野 但佢自己都有咁做 當我話返佢就話我做咩用同樣一件事黎駁佢

同佢傾過呢個問題又係係度嬲 最後又係我氹
已經唔想再講呢個問題 以後佢話我當耳邊風算

成日冇講又以為自己同左我講

我同佢講既野唔信
人地同佢講同一樣野就信

做完野想休息下佢立即叫你做呢做lo,做家務

係條街亂咁摸

(SL人UT)

正一死仆街

我個ex 都講過

所以變咗ex

真

分手啦

之前都試過 我諗佢係懶

咁你平日同佢傾開咩？

唔尊重食得屎啦

真幸福

過緊馬路有車仲喺度影相
直情屌柒咗佢
唔明點解唔可以過到去先影

要做決定個陣 同我講你鍾意啦

我都試過
佢瞓撚死咗 打電話又唔叫醒
隔咗兩三個鐘先知醒
跟手例牌話頭痛

屌柒咗佢幾次先改到

揸緊車係到尻叫 左邊有貨車 右邊有車Cut過嚟 小心呀小心呀

呢d野好難改到 不過你都唔會捨得放手掛

錫同竉係兩回事喎Ching

第一次拍拖

成日一路揸車一路睇電話
已經有幾次爭啲鏟上行人路條”膊”
仲有次揾緊車位佢又掛住睇電話，輕輕撞左撞前面車尾
好彩條友車尾本身花到無輪
屌
真係好憎佢揸車睇youtube

第一次拍拖都係姐

都過咗去啦

乜分左手啦咩

分咗啦

堅慘

咁撚癲 一齊左幾耐

之前約佢朝早出街 佢成日話鬧鐘冇響 其實根本就係佢禁熄左個鬧鐘再訓番 打極佢手機都唔聽 鑊鑊都搞到成3點先出到嚟 一次半我都忍 算啦 頂佢個肺 成日都係咁 嘥晒我啲時間 預哂時間比你你估我冇野做呀？咁就冇左半日 佢自己個日有野做要早起身又早到架喎 有次真係忍唔住怒屌左佢一鑊

佢仲話想同佢msg，我話唔好，佢就話我唔俾嘅話我哋就”冷靜”下

完全無上進心 無人生目標

對錫自己嘅鎂母態度唔好 對我屋企人無禮貌

係港豬、自私撚

利申：冇gf

我都覺得晒我時間，你係遲到就講明，唔係約時間黎黎做乜，我可以拎你遲到d時間黎做其他嘢。
出到黎又扮晒無辜咁，又要我氹翻。

利申最後都係氹翻佢